[差仔傷出+雷爵大戰中] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (39)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

咁早開

邊到有link睇到直播

求高清link

#1

jazz in 6

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

樓上好多好人

一早用AB棄Exum咪好

Let's go Jazz

on9

BURKS係呢幾年JAZZ單打最勁既球員
什至比HAYWARD/MITCHELL強

快撚到

加油啊雀

屌 咪TO la雀

咪嘈靚steal 柒pass

君子波，一人TO 一球

頂住啊雀

會唔會吹大咗d呀ching

要出街睇復仇者3了，留個名先。

咪嘈未發力都拉唔開D分 碌柒了

感謝大家

傳得太大力

真係唔會 AB真係唔啱洗

我仲睇好exum㗎

睇完溜, 睇jazz, 同一隻色又係主場
有啲怪

真..你睇返早2年傷前既BURKS..佢個節奏同手感一流

未傷之前就係

雀仔爭氣幫rubio打入第2圈

MELO喺場都拉唔開D分 碌柒了

殺定龜都得，jazz 個主場好癲

🐢同米嘈鬥on9

樓豬出手 睇黎呢場應該大炒

詹皇下場出唔出 佢整親

有傷有加乘

諗住HAYWARD走,到佢上位..點知又MITCHELL橫空出世

佢係咁，之前問佢點贏下場佢答靠吾皇

點解雷霆可以打得咁閪

Melo

差仔傷出

依場都輸ben hi 會唔會變到老鼠level

傷完我都覺係頭3
同佢D手感波一流

唔好買野飲搞到要痾尿
無咩痾尿位

冇好過

帶返個面罩又個個吹奏

Lue下季應該仲喺騎
因為James走

騎士真係好撚柒打到
我皇轉隊啦

會

佢都唔係star球員 球權冇撚用

只係希望佢做到合格role player就夠

唔打就出走, 燒硬波衫
出盡力都輸, 情有可原

Jazz都打得麻麻其實

最柒教練

公鹿睇黎要贏第七場

唔止佢既又。PG啱啱到射咗球靚Air啦

???我乜都冇講過...

收聲啦你

2個半鐘姐

進攻係好撚差

佢唯一知道係一日有吾皇係到 佢帥位都好穩

Melo恰新仔好勁

洗唔洗講劇情比你聽

turnover完未阿屌

一冇左差仔組織

無咗rubio差好遠

屌你adams勁撚到

差仔幾時傷

冇埋RUBIO
更加打亂章

由3-1打到要搶7

一陣輸左就真係。。。

尋晚睇左, 不用了

Adams

adams 快攻

ADAMS steal 咪嘈

mitchel

球證睇完唔入先吹 籃球都有得益

JJ都打左八年了

睇到嘩咗聲

咪嘈

adams

咪嘈3連TO

BD仲唔換MELO

咪嘈開始大爆炸

米嘈柒完未

Adams守死咪嘈

cls仲係26:23

咪嘈單蹄馬黎 只係攻右邊

Rubio傷成點

靠crowder

我雀打到弱智咁都係輸3分

Rubio 傷左？

JAE想1換1

pg矛到

同自殺冇撚分別

PG做乜??

flop

起碼f1啦屌

個個都屌melo 明明pg

比jae含

坐人個頭又真係衰

癗都弱智左一陣

2邊啲命中率高到

影帝級

岩岩pg威左陣黎

咁都叫flop

佢比crowder拉低

PG上場同之前有爆過都仲可以期待
MELO
期待佢坐好D囉

搵米嘈做主控唔係太掂

好明顯FOUL
F1就未必要比
但FOUL係一定啦

因為知道PG 起碼有機會爆得起，MELO 冇

唔係flop

。。。

屌 佢拉低人

Flop撚到咁

龜鋤9人冇事 PG坐人個頭又冇事

Adams頭先下打荷包真係好正

SG打法黎

下...吹CROWDER?

好波 crowder common foul

咪on9 佢拉低PG 嫁

唉 冇人控得住個場

佢明顯扮跌 拉低pg

Adam真巨頭

crowder拉pg好明顯架喎

差仔傷咩
岩岩行開左

唔好輸呀雀

OKC: 雞聲響起歸家的訊號

訓教先88

呢球雀又有咩講

見到今日咁, jazz輸都無辦法
mitchell要經驗成長

咪嘈vision係唔錯
但要佢做主控就不了

阿龜咁開心

龜快D斷腳
吊你老母

唔俾T俾COMMON FOUL算係咁啦 FLOP

Three

EXUM又屎咁
不如試下出NETO

咪嘈可唔可以成長到WB 咁場均triple-double

打交啦快啲

crowder好撚正 好有火

出番GRANT
可以打快左
四號位防守又可以衝下
籃板又好D
一早咁出啦BD

打架

又點呀

場均TO 5個

真打唔該

打還打唔好打傷我地PG

OKC黑到

防守實俾人撚

WADE個種數據實際D

jazz 呢招醒，搵條黑鬼攬炒pg，一換一抵到爛

Pg食屎啦

打啦望

正
呢d 先係playoff 強度

希望差仔下場出到啦
雖然爵輸係預期
但咁樣輸真係好唔抵
一場lead咁多之後foul trouble
一場差仔傷

想知有幾黑

好撚煩

NETO 防守好勤力同捕位靚
可惜身型真係比人任爆

Pg同條廢柴打架未

正正經經打波啦屌 都唔知睇撚緊乜係到on99

咪嘈今日係咪想挑戰TO紀錄

Pg防守被抱得多，打到燥

jazz好多TO

牙🐢pull up 夠未

好on9

多諾萬訓醒未

無rubio, 入唔到wb個腦

點解唔用多啲ab

依家個TO紀錄係咪登子

自己flop拉低pg 咁都可以話黑 好明顯啦喎

jazz in 7

Rubio被閪輸整親？

牙龜唔準就咪柒射啦數據狗

wb完全cook緊mitchell

近年少有，好正 場場打交臨界點

YES

AB打得幾好 做咩唔用

幾時出皇牌stockton

JAZZ再唔打個RUN出黎應該收得皮

差仔傷咩

未有片，唔知

唔好隊落西書住

想全方位超越病西紀錄

冇rubio 控場真係唔掂喎

igor 可以準備去面試

傷左

adams d jump hook 練得好好

咁打岩架喇

hamstring

好似係自己break自己ankle

收皮啦

snyder鳩
仲諗住rr9 27歲第1次打po可以入第2圈
不過如果佢之後出唔到都無意思了

咪嘈完全被人lockdown咗

個spin好smooth

MELO 又返黎

melo上場 JAZZ要好好把握

Adams真係跟錯大佬 留係隊柒隊

melo繼續坐啦

由俾Admas偷波嗰下開始

雀太過依賴MELO既控場

Game4 7個睇下超唔超到

差仔係邊個

超低得分

搵ingles控啦

rubio

melo

食屎啦罰球都炒

如果癗打湧
應該場場都打

好撚廢呀 wb

burks好食球權

出佢=0 ball movement

佢又唔夠efficient

wb 同kd 和好左好耐

啊啊啊啊啊

傻閪都知你傳比米嘈啦

lead 15分 雷贏得啦今場

完全打唔入去 一切即刻三個夾佢

話左今日pg同wb精神面貌唔錯架啦
都唔知 乜鳩

屌，jazz咁就gg

後面條女個樣

OKC 今日防守

湧格鬥隊
收山腳

雀屎依家波都傳唔到

啊！！！！！！

okc呢兩場真係守得唔錯

雀冇左rubio下下要米嘈pick and roll搞唔掂

講明先，我鐘意米嘈嘅

但點解佢身型咁奇怪

我皇今年係咪再收皮啦

未來人

真
個屎忽好大

連登燈到差仔傷埋

又要散會....

唔撚睇了BYE

見到 live d jazz fans 聲大大無貨賣 好正

咪嘈=進化版dlo

今日龜無上腦

未來人 ?

場外和好同場上兩回事 你睇返regular season呢個series既火爆場面啦

所以爆炸力都唔差

屌又要強行解散

The Knicks have ramped up their background work this week on both former Hawks coach Mike Budenholzer and former Cavs coach David Blatt, according to league sources.
二揀一

好似大少少嘅IT9

我會一直支持露寶巴

似dlo 咁即係要反啦

唉。。。冇啦冇啦。差仔走左對隊波 士氣 流暢度太大影響

都可以殺住龜先，一球dunk 就咁串，囂到同咬牙膠差唔多

場波好悶下

又關牙膠事?

個個都望住咪嘈等佢打咁

你睇開咩波

其實wb 同佢夾得好好

不過奈何籃球一隊波有5個人

唉屌你老母，冇心機睇PLAYOFF了

咬牙膠串好多
仲要唔衛生

你收聲

求手機LINK

今場冇乜入波 覺得悶都正常

但同jazz 今個series 真係build up 到死敵feel 希望keep 到度火落去下季

快啲死

爵士必勝

CAVS IN 7 屌你老母

LET'S GO JAZZ

垃圾癗輸波啦

啲球迷叫下得唔得啊？

咪嘈finally

差仔 左腳筋傷左

防守大戰

牙龜真係仆街黎
武到得番4秒比MELO執屎

屌你老味 岩岩果球melo空撚晒都唔傳

燈

MELO連中距都無埋

咁多嘴就t你啦

mitchell真係

比人守到咁都可以間中爆到入去

呢兩隊邊隊贏都好 下round都係俾人掃走

牙龜take it personally之後就搞到啲火藥味出晒黎

melo空晒都唔傳 到無時間就傳去死位比佢打鐵 死龜仔識得製造戰犯

再嘈4秒都無

on9 得返幾秒扔粒炸彈俾人要人入

咁都okc ball

真係慘

咁都有得屌MELO

炸彈都叫比波

上哂腦

火箭抖夠贏硬

3+1

JINGLES

兩隊d 防守都

wb見係crowder 就撲都唔撲

melo接炸彈都比人屌

打下打下又追淨3分

STEVEN ADAMS 3犯

上呀

岩岩wb 果球傳波

個竹曲到好似比時空扭曲左咁

好痴線

Adams 3犯

泥料啦我雀！

殺唔殺到龜

ingles

垃圾蕾

龜
俾人夾到咁仲格硬上

INGLES!!!

屌其他ingle剷親入去都係傳番出去比射手 都打左咁多場d面仲係縮晒入黎然後輸3分 打nba真係唔撚洗球商

Melo打返3號位啦

Rubio呢

on撚9 空撚晒唔傳 冇位先傳

扔炸彈 仲要唔係wide open...
條撚樣純粹想保住自己命中率靚仔

傷撚咗

why not

Topic

預咗

快d foul 走adams

jazz>okc

使唔使咁快阿屌你

adams 俾人draw走
唔洗玩了

Let's go JAZZ

咁都叫黑哨

我係melo既話得返一秒俾撚返佢

THX

雀draw 鳩到adams foul trouble 應該仲有得打

最好睇緊係箭對雷

想睇波宿對龜 + harden 對咪嘈

你真係好型
求你唔好輸
你問我點解放木狼
冇得解

屌你咪撚燈

Thunder in 7

HOLY FUCKING SHIT

做咩叫佢差仔

Ingles真係好似癌症未期咁款

癗輸未

adams三犯 戰況就難講啦

我雷必贏

屎窿又到

Rubio傷左係咪收得皮

ching sick ball

平手了

兩敗俱傷 又係湧champ

頂

albrines 做咩heaitate

呢樣真 又幫到Adams

雀追得好快

JAZZ 羸啦

清 雷霆贏波對潮人冇so架

Jingle

一啪打落去

flop 到

pg 好似中槍咁

上面成班仆街仔 使唔使咁早出嚟阿

melo空晒次次都無人比 好撚慘

好撚樣衰

PG

屌pg做咩

屌 pg好撚慘 比人打完又打

我雷必勝

低得分有利巨星籃球
我雷必勝

佢之前空哂都唔入D隊友仲撚慘啊

我想睇game 7 上火 邊隊嬴冇乜所謂

好撚好J

佢係雷功能係食炸彈仲要唔係wide open個隻

隊隊都要有呢啲有火嘅球員

無差仔真係大撚獲

打完2節連40分都冇

1野拍落去

Pushoff P

一巴打落去

都係惡性循環姐

之前有班人話melo off ball 都可以好勁

呢種低調實幹 好難得呀

屌pg2pt3ast4to

見撚到crowder就炆 又矛又廢

咁先係po

而家係打緊no ball

呢球最尾仲要好似吹左JAZZ FOUL

咁都係flop?
下下MMA

ingles世界第一

罰波都炒

咁都foul

melo呢下

ingle

咁都叫FLOP
OKC世界第一

打手WOR

點計

原來打手

個波

唔洗爭

最尾個下的確係FLOP

Reddit話教練上場贏因爲用左新戰術
就係benching me7o

一早傳就入撚左啦屌

盲

痴線
咁都唔係 foul？

同前年箭艇一鳩樣
1：3 落後，以為食硬點知比人廿幾分大逆轉，之後打個勢比人反撲

爵士

下輸又黎雷火大戰了

點會唔係foul

MELO: 我想入波呀!!!!!!!!!!!!!!!!

MITCHELL

打手呀

melo呀 你唔好咁啦

打手 又入melo數 wb唔早啲傳

你盲就唔好睇波喇

melo pg

nba攝住左個波會用咩掉佢落黎

Melo好撚廢

咁點先foul

雖然想爵贏

但係真係唔想我箭對爵

咁多茅閪

跳起拎佢落黎

頭2下都FOUL得啦
第2下直情想打鳩RR個頭

炒罰

臨尾咪嘈呢下elevation

佢上場追分個段MELO都冇出過咁滯

mitchell呢下又幾有型

chur 住一球有咩意思 如果成個series 睇都叫有黑哨既話我都唔識回應

咁都lead
下半場入番夠本
仲唔大炒

2隊都炒左好多罰波..特別JAZZ

靚到

半場41-41

PLAYOFF係咁=.=

咪嘈d 直手上籃

JAZZ

屌呢到d人反melo反到痴撚晒線 有病睇醫生啦學咩人睇波

買半場和真係好開心

咪嘈最後個球

成個全盛時rose咁

米曹邊撚到第一年打波呀

究竟佢打左幾多年NBA

傷左差仔..

表情撚收皮

避得好靚

整夠41分比你

咩事？返緊工睇唔到

應該要擔梯爬上去

咪嘈勁到

屌.....空撚曬唔撚比....EASY SHOOT

最後幾秒先比...
點撚樣射呀....

人地正常要愈射愈順
你下下比西波愈射愈西.....

玩鳩佢咩

隔住PG13雙手入樽

41:41 :0)

睇左成季真係發覺死忠先會撐得落

=.==.=.=.=.=.=..==.

1:3反勝都唔覺雷好勁
利申:雷迷

通常係掟鞋

爵起碼好過功夫籃球

虛報年齡

廢瓜幾撚時死

真係好Wade feel

除鞋掉

講 你係唔係標左mj童上身

無埋rubio仲死得快

一拳打落wb到

肥仔真係公廁黎 幾時都殺得

岩岩呢球真係比人打哂手既，雖然見到melo 追上黎就知呢球easy two 應該冇 佢d 速度

唔係撐唔撐 接炸彈比人打手都屌 盲就去工聯會報興趣班啦

屌 咁用地拖棍咪仲撚快

冇差仔打茅波都係平手
癗

有既 好似頭先果球舞到得返4秒俾你囉

咪嘈第一年都咁樣 俾多2 3年可以去到咩高度
我覺得佢同ben Simon 好似一個時代既宿敵對決

Jazz今場都冇可以係咁先

你咁睇得起你隊雷反cup 到

刷分仔兩季內有咪嘈咁嘅表現就偷笑囉

講真 都算係收貨了 完全超出咗我預期

無曬spacing得返D散手波

講到之前就打過好多好波咁款

rr9 傷
應該第3節會俾雷一波帶走

佢減速因為龜唔傳

問人地借個波都得

理性d講
bench左勁左呢d 係事實 唔需要撐
但接炸彈同俾人打手都屌既 都係用屎眼睇波 都係事實

仲有brown同tatum

佢係場上雷根本打唔到快
啫係廢左牙🐢一半武功

件垃圾入到playoff先算啦

想喊

而家真係搏wb 上腦
不過爵既團體籃球唔少野既

無差仔都反勝唔到就tank得...

game6個時

Melo完約既話個身價會有幾低

龜好鐘意傳呢d over head 嫁喎 不過岩岩呢球我冇睇清楚，可能真係見到melo 所以猶疑

我🐢熱血反cup晉級啦
已準備寫入歷史

唔撚拆啊

可能我偏心 咪嘈真係高一班
閪高兩班

唔肯打bench已經冇人接啦

牙波呢?

箭雷大戰
殺龜定滅燈

屌....到今時今日雷霆有咩問題真係唔曬講....

隻龜真係最佳防守球員
完全唔會幫隊友提升士氣手感...

同佢打波真係愈打愈沉

以前既肥仔應該係一野入樽and1既

差仔好似唔嚴重 好彩

melo減磅磅啦，學壞人咁可能打得仲好

牙豬都未show quali

攬住我

究竟邊下整親

費頓帶果段時間鳩射左幾球
停左得分就比人追翻

牙波要mj復出先有宿敵

岩岩PLAY左

WB CROSSOVER

RUBIO腳落地唔自然

淨係知傷 左腳筋

好似打街場個fd係咁hold波唔知做咩

屌開melo就係唔係都屌 好撚嘔心唔識波就睇番學界算啦

有D話唔出bo

其實點解要宣布唔復出嘅，一定要？

又鬧🐢
咁上場PG一定係見到🐢好火
所以俾佢激到有咁既表現下話

老實講 見唔到作用

not returning today

咁傷法RR9都可以入wb數嘅

明明睇佢3 on 3好似好Fit，落到場豬西咁佢今季中距好撚廢

我冇入到喎

咪撚老屈

話唔出
下場突然放返正選

無話佢唔廢 但一球一球講啦 接炸彈又屌比人foul又屌 好撚柒

佢話今場唔出咋嘛唔係咩？

唔係話你

講翻事發經過都係入wb數

今季真係跌得好勁

乜武器都無哂

連登係咁架啦唔同人有唔同意見

係

wb同雀迷嘈

其實真係要入
去到第6場先真係lockdown到rubio

仙道話佢玩撚完

Agree，可能有人話佢廢原因係俾在金塊melo，果球and one la

唔會下場
因為今場要贏

knock out 埋

拉開比佢one on one又唔穩定個節奏即刻慢到仆街

支離巴

盲屌已經唔係意唔意見 係阻撚住睇波

叫佢收皮啦

未出REPORT，點知傷幾耐

岩岩我咪咁講

跌左好耐啦你睇番效率個D
只係今年出手數大減令到原本冇咁核突都變左柒啫

唔係話串你，但你講完自己有冇笑

仙道彬?

Agree，唔信台狗

如果唔係
一世WB黑

咁最好方法你都係唔上連登

荒佢地知melo打過金塊咩 咪又係睇左兩年波人屌佢又屌埋一份

佢平時就係想阻撚住你地睇波

球迷辣慶wb

無

可能佢有追tw個D
利9up聽完就算

依下冇得拎黎屌西書掛

果球瘦瓜應該直接knock out埋咪嘈了

你唔睇連登又點阻到你？專心睇波啦。
肥瓜係垃圾
你吹？

今日仲諗住同大少king ball

佢有金塊水平有西人殺佢咩PG變三弟做3D啦
就算有得分王個年水平咁就你打拉慢佢又如何
問題就係廢一個字

開心死，有球星同自己講野

Melo其實除左唔肯打bench 都冇咩好屌
好大犧牲 po真係第三得分

上季仲有d clutch shot J
今季

雷第三節就倒水
利申未來人

享受比賽
完左先傾

肥瓜係唔夠歷練

迷羅

今季代表作係clutch miss FT

米曹至少會飛開落地
可惜無如果

你咪迷羅囉

King 乜撚，完場直接鞭你屍啦

羨慕死
早知上次去湧主場屌柒咖喱

好 完場見

如果續到gobert同rubio
咪嘈又過幾年先要大約
snyder都唔差
其實都幾有前途
有前過hayward，hill時期

後日game7見

約炮

curry未必理你
你屌KD同green就可能會應返你

牙龜智商低唔係第一日既事

大少唔傾波係最備緊bin c材料

要迷雀就趁衣家了

你啱

Melo classic move

小跳步，空中同你contact 一下，成個灌落去

米嘈幾多個TO

不了
我係假湖

Hill上季傷多過打

牙彬垃圾

開波啦

係 起碼未來幾年雀屎都入硬PO

咪嘈接管比賽

明明依場暫時PG 仲打得衰撚過MELO
個個都屌9 melo先

得分手即TO

melo求其到

百屌成材

臨見到KD 時換件OKC 波衫 再叫佢CUPCAKES 都咪話唔正

冇差仔 一俾雷打起個節奏就

米嘈發力

有畫面
同金塊個陣steal左再dunk落去

GOBEAR D籃底真係

屌做乜撚野

防守勁
但進攻完全係平庸之輩
又要頂薪
好彩佢reject offer

米嘈

咪嘈世界第一

MITCHELL 呢個rookie係咩事

MELO:想燈我?

高啤 完全係 高佬打 form 1 仔咁
屈高

痴線 今年D新仔

差仔如果收league 下話入到第2圈都無意思了

咪嘈on fire

唔覺 pg防守幾搶眼

melo單打

WB咁都入

上場有差仔都係

嘩mitchell

唔駛爭 打和

PG柒極仲有防守

咁都入

咁都入牙龜

mitchell 0.5 秒內將功補過

Melo係咪岩岩上連登即刻單打比我地睇

我再重申多次

咪嘈世界第一

哇屌 連拎7分了

MITCHELL呢球靚到

wb痴撚線

3PTTTTTTTTT

抽筋姐

咁佢都比人屈sprrd

d body control 勁到

咪嘈d lay up好靚

要迷嘈了

米嘈ANSWER3, 痴撚線

Wb 3pt 就世界第一

抽筋抽到成場打唔到

祈禱未

米仔唔撚係廢架喎

Cs仔

鬥射long3

咪嘈呢d初生之犢不畏虎真係

雷

咪嘈會唔會太屈

停不了

我咪嘈入兩球阿屌

如果佢有Adams既hook shot 爵進攻會順好多

wtf 再勁d呀咪嘈

雷廢撚到

殺龜吧，兄弟

痴撚左線呀Mitchell

癡線

自己搶返

米嘈 好撚癲
Charm 撚到

殺唔落, 佢今場打得唔算特差

米嘈下年平均去唔去到26 7分

條友重穩定個d巨星

抽筋仲繼續咪盞傷

聯盟執屎王adams

上年okc邊輪輸

可能會撞下牆

first

未duck 不過好快

今場贏唔到
入唔到第2圈

撞牆唔怕. 最怕傷.

真

po都打到咁 唔會掛

咪嘈同cj mcollum 比算唔算差唔多

雀計過收起差仔都嬴到癗.

定啦 有咪嘈

playoff都有26了

倒水啦雷

rapper第一年都好多人驚嘆, 雖然而家都唔算差

>>>cj

咪嘈切入勁好多

好似仲嬴咗技巧賽

高比有無將米嘈收入曼巴旗下？

衣家可能真係差不多 下年就要過了

wb mitchell做咩

米曹同龜fd底?

會然其實過左頭兩三年進步已經唔大
咪嘈要係巨星既話
新秀約內應該已經會係
唔得既話就抆水喇

cj mcollum D CROSSOVER 好靚同外圍準好多

gay

JAZZ IN 6 啦

常規出手權會低啲

咁收起就唔會話will not return 啦

龜射多陣就爆發, 加油龜龜

咪嘈第一年已經好有星味

gay底

羸埋依個series應該準備係twitter到發貼: black mamba 2.0 @mitchell

ingles啲組織

連登仔出盡奶力吹奏咪嘈就知下年撞硬牆

我同av都係迷羅大將軍

cancer佬好好j

on9 first team牙會燃

呢一round will not return. 因為打下一 round 了

好好J 又勁又cute

Rubio下round出唔出到

咪嘈真係好撚勁

body control屈到

呢場

kobe playoff air ball 時Mitchell 出左世未

唔熟規則 跳左撞到防守者正前都係Charge？

舞到

WOWWWWWW

CJ 同 咪嘈比細份好多

Mitchell 雖然矮但算大份

唔知可唔可以結合埋d wade d 上籃

痴撚線

SURE

佢有對孖生細路

呢隊雀屎好J到

Ingles好撚慢

嘩

好似高比

留D力打第四節呀

訓左冇睇
我今日做咩出得咁少？

屌唔洗玩啦勁到咁

on9 spin move切入

呢球好撚癲呀咪嘈

跛左呀

嘩屌...MITCHELL呢球SPIN MOVE靚到傻

因為你去左訓

勁過上年個隊
上年個隊真係見頂
隊長唔係頂級
hill進攻無貨

咪嘈係咪痴線架

搞咁多野，我🐢輕鬆

米曹

好熱血

lillard time mitchell time

咪嘈long 333333

FAVORS AND1
BREWER FOUL?

好撚勁

咪嘈真係好撚勁阿屌

半場唔知搞咩黎

Mitchell 全面接管

迷嘈了

快我咁多!?

嘩屌

投降啦

what time is it?

要睇球證點睇. 如果防守方一早已經 set his feet on the spot 就係 charging. 未 set 好就有機會係 blking foul.

MITCHELLL GO

米嘈 拉開10分鳥

誰能擋

痴線架咪嘈

我睇緊and 1 ja wo

屌你米仔

呢段時間真係好勁

點睇rocket打jazz

勁到

不打了

On fire lol

米嘈勁撚到
out of his mind

第三節已經15分
會唔會破埋牙龜尋日第三節分數

睇到O左

上半場柒完而家勁到

無用 球證會做野

he his on fire

箭sure win.

咪嘈冇人守到佢咁

dllm無人boxout

求下一陣唔好出Exum

真係入撚左zone
q3一半就15分了？

咪嘈係第一年打NBA炸

MITCHELL 黎料

有冇人要入紙迷雀？

米嘈佐敦

mitchell time

睇完washington主場

睇jazz主場

有時睇LBJ/字母哥一野撞飛人都係2+1 唔係好清楚佢點判

wb好快守死佢

playoffs 咪嘈 ＞ Simmons

要睇埋係咪進攻有理區

打 2k 打咗好多年

55

西書未發力渣

pg 5分
瓜瓜7分

好睇球證個視點.

調整能力勁到 明明上半場比人knockdow

要問問HBK

等wb shut this shit down

好撚正
如果火箭都係咁就好

球證會守死佢

箭好似剋死jazz

進攻有利區？

Playoff 咪嘈>>>>>>>>>lilard

好掛住Roberson

#youngking

今日兩個底都無咩犯規
Wb同pg都唔係好入到去

禾其實stockon malone 個陣已經迷緊雀...

Jazz in 6

唔好又殺會然 佢都放左成個星期假啦

唔似 rookie

米曹5-6 3pt

要睇防守者有冇企定位置定係佢仲係郁緊
仲有籃底有進攻有利區
你企係入面既,就算係靚Charging都會變防守犯規

佢D罰波

咪又係雷贏

癗可以宣佈

唔同打法
CJ 中距 floater 準到痴線...

Rocket冇傷冇痛都入西決

易啲分咪企定左未有冇企入去半圓到
但當然仲有好多case

阿龜問題

跪求pg 下季敗逃路線

球證發功了

Melo pg 前面跳舞

Mitchell 勁到
仲要好多係 tough shot

我立即屌你老母

想雷贏但咪嘈好撚屈

湖

三巨要企出黎了

Yes. 睇多啲波就大概知.

rubio轉左做教練

我爵

有波縮

中左咁點

a joke okc big 3

雷要豬了

會員最強新人朗素波知醜改名未？

準備開會文件未

就算set得超超超靚

太快撞埋去，球證都會當你無set好

劇本: q4 雷一波帶走 🐢一節獨取15分

愛回家

騎 幫我皇打江山

你放過我地啦

最後先宣布ok?

未完3節都就30分

係人都知

我爵就係差隻wing
學小AI黎爵啦

丙朗

兩隊罸球

米嘈極到心寒

10分波咋喎 咁快覺得癗輸

跟住G7反勝 爵士收皮

james下季走喇喎

湖狗今日做乜咁得閒

And OKC fans

Rubio 真係比好教練教，lin

最搞笑見過係上年final kd mark lbj
Lbj剷直線kd一路縮吾皇仲係成架坦克 然後俾人吹charging

咪嘈上限可以去到邊

咁係 上場廿分都追返

gobert favors foul trouble

我🐢又準備熱血反cup

又偷偷地走返出黎反 Lonzo？

只要兩塔有個犯問題
就禁區中空

我仲係覺得咪嘈一熄火
okc就會反cup

今場只要雷贏到 爵g7點打都係輸

依加少吹左
變左少左人裝charging

澳洲佬

鹽湖城主場贏硬

上哂身

wb

wb呢個3

snyder要好好禁住班友唔好急

今晚D罰波咩事..

冇啦屌

點都入

佢改名左好耐

快d射多d

一向少吹，唔吹對球證嚟講安全d

痴撚線架咪嘈

咁都入 唔洗守啦

Ingles

運都有埋

JAZZ KEEP 如果keep住呢個陣 加多個kuzma咁既 4號

馮素波？

我覺得 big 3 一入局，就charm 到
由季初等到呢家

Cls

入左ZONE

快D進入英雄mode自己打哂佢啦

咪嘈點射都有

球球都轉 好快比人睇穿

mitchell單換

咁撚樣都滴入

今日可以出了

阿龜9pull3分重現

搵條廢柴mark咪嘈

kobe mode

三巨頭

melo la??

入左zone

travel都唔吹

湧

仲要入多個3

我反而覺得FAVORS GOBERT其實幾好
一係你要個全盛時期既DIAW 咁既4號位,但全聯盟都冇
宜家要補強都係SF位先

JC 射波真係好廢

上場23分都反cup
雷迷唔好咁快絕望

我老母話做乜個矮仔球球都轉身

我老母都知了

痴線咪嘈呢節有無炒過

幾年前仲吹得多啲 依三四年唔知係冇人裝定唔吹啦

癡9線米嘈

CLS 咪嘈

龜垂死掙扎

PULL UP 3333

WB pullup 3

PG 今日隱左形

龜都著咗火了.

好撚勁阿屌

wb又pullup three 不過入

and 1埋

屌咪嘈又入 鳩掉都有

又入 好撚顛

Cls點射都有

咪嘈唔會上腦先勁

守唔到佢

And 1

痴線

屌 wb都有

真係無

已經痴左線

唔敢再笑咪嘈了

真係入左zone了

痴撚線米曹

點撚樣呀大佬 勁到咁

雞塊

cls,咁都擦得入

我老母睇 mj打波，個時問我
點解Mj fadeaway 時，冇人去佢後面Block 佢

cls

有冇咁準

炒了

ok 炒左了

咪嘈 vs 龜

失控

拎左20分咪

唔準笑我手腳

嗌mvp 了

Pg食左塵真係

Okc下下單打

靠牙龜吊命

你一球我一球

我打街場真係會trap人fadeaway

鳩掉手感拍得住榮縮

西書連中3球3分

已經叫MVP

痴線 龜d 手感又黎料
雀屎

Wb發功

英雄波鬥英雄波

單左成季

Hayward 唔走
無今日咪嘈

糟

Wb獨力難支呀 pg呢

wb準到

咪嘈MJ 上身 唔識炒

嘈仔hang time有Rose影子

Wb今日pull up threee 咁準

wb都好撚準下

唔係wb係咁入3分 而家收左皮

咪嘈落場應該就倒水了

咁玩法最後會唔會冇力

我覺得似WADE

咪嘈睇返原來係麥樂雞PICK

拖慢佢唔好比佢咁樣瘋狂鳩掉啦屌

唔知nba有幾多人都係因為有個大佬無機上位

龜都有 好睇了